仆街apple寄部壞ipad黎！

發佈會一完已經即訂新ipad
等左成個禮拜最後寄件壞機黎
仆去apple store又話AOS冇得在retail store搞退換
結果搞同我現在夜媽媽攞著部壞機周街走成個傻仔咁
仲要唔知等到幾時先有新機用
apple我屌你老母

有乜可能新機會壞呀

擺明用家問題

開心用緊

on lun 79 啦你
畀藍精靈check撚完係部機有問題呀！
都冇撚得即時換呀！

咁咪好囉
我原本都應該係咁

無新機換比你？
新嘢多數直接換部新

不嬲都分開處理
所以就算online store買都要揀store pick up
送貨又要就佢時間，出事又煩

現在先知
以後唔會再AOS

好多年㗎喇，俾人玩撚謝咗個售後就冇撚得換機啦

every brands but apple

畀人玩壞左個policy係一件事
但佢地內部溝通極度有問題係另一件事
整件事最on9係佢地retail同aos直頭好似兩間公司咁無法溝通
連交叉退換貨咁基本嘅事都做唔到
仲要求我自己分別同retail和aos協商
而唔係佢地自己內部溝通好再同我聯絡
咁荒謬的事竟然發生在全球最top之一的公司

你睇唔出嗰句係曲線？

AOS 同retail 係兩個唔同部門
佢地呢樣嘢真係好戇鳩

樓豬踩apple , 你走先 我嚟頂住

冇心情
睇唔出

咁依家你點做？

Feel so sorry

唔同部門唔係問題
唔同部門冇溝通都好正常
但佢地答我溝通唔到就好大問題

你覺得真係溝通嘅問題？巴打你好似未明個policy嘅邏輯喎？

係又點有乜衝突？

個重點係樓上班巴打以為aos冇得退/換係因為部門間嘅溝通問題

Online store, 直接退。之後會寄部新俾你。
卡會碌多次，之前既錢會退返。

咁其實係乜問題？

要等一至兩星期
如果係咁我洗乜preorder